有冇人知邊度有得買呢隻鐘？

淘寶倒有20蚊就有，但不了
香港有冇現成有得買，鴨記有冇見倒🙏🏼🙏🏼

深水埗文青店..s 字頭

借個位 開Post咁多日連3萬都冇
唔該入去簽個名
你有幾想話畀人知你想香港獨立

大概係咩位嫁🙏🏼🙏🏼

上廠買

呢隻超正, 德國機芯香港製造, 果次去日本D家具店見過, 係日本有D特別版既色

香港就多數去LOG ON或者去佢工廈果度搵, 我屋企都有一個